過保Ipad 磚左拎去整要幾錢？

有無人整過？係咪買過部好過？

ipad 呢啲整就無謂喇
買過部機應該化算啲
除非有apple care+

Ipad 點解會磚左？

禾同樣好奇

jb

返apple store 2200換翻新機
不如買返部新iPad 2018

DFU restore

跌一跌就收左皮
去itunes restore 完又收皮

apple store 係咪唔會幫人整？

試過了
好返一陣又壞過

除左換電之外全部都係直接換機

iPad 換電係直接換機

唔洗抵去整，比個地址我，我用念你幫你整。

抵撚死

咁即係連拎俾佢check 下都慳返

開唔到機既ipad 值唔值錢？

值錢 可以用黎墊台腳

又係你條支那乞衣

有咩方法最快整死ipad 粒電

兩三舊水都無人收？

買過部啦 記得帶套係真既

佢整個咁嘅制度就預咗係咁樣用㗎啦
你唔滿意可以唔好換，你有你嘅自由

樓主你作個理由就可以拎部機去換電池
唔得就叫經理出嚟屌柒佢 ，上次我就係咁樣成功
Apple store 最怕人喺店裏面嘈

果然真係乞衣